
                      Mala no, lo siguiente!
  la película relata como un artista equilibrista lleva a cabo su sueño. Pero creo que con un documental de 30 hubiera sido suficiente!
        
            